黎緊bno英國移民最少帶幾多錢先生存到？

窮撚想儲一年錢，先有錢過去，想有個目標，謝謝

點知你想過咩生活
齋生存一定少過香港

都話無錢，由基層生存做起，最少要帶幾多過去

你冇錢但係又想由低做起? Sor9ry移民係冇可能由低做起

所以咪說儲下錢先囉，想有個數

下睇你點睇
睇你要咩生活
你過去乜都做 又做到既
夠申請費 有幾萬就行得

即係連申請費10萬內ok？
因為都知一過去就要用錢

睇下你想住咩地方
係咪乜都做

如果你係乜都做
咩地方都肯住
一個人10萬應該夠
不過要睇下英國有無限有無幾多錢係銀行

朋友話去曼城，參考佢囉。

我肯做

做侍應中廚得唔得？
認真問

點解無可能
如果有bno visa過去有工就做得

如果要一炮過交半年/一年租 10皮就抆水啲

airbnb租啦
租residential address
問埋業主可唔可以用埋地址
仲有岩住有無得長租
airbnb租4星期就得